22歲就畀人強姦左，第日在感情唔上點過

揾個愛佢嘅男人保護佢

做性工作者，之後白手興家

如果正，我唔信連登仔唔埋單

好似你咁

咁樓主覺得幾多歲之後比人任姦唔嬲？

係以後佢同條仔搞 佢有陰影唔搞
條仔局住做聖人

邊有男人肯

口徳

好似你咁呀，3千蚊過夜！

上連登感情台easy 搵人埋單

係度自貼再搵人埋單都排隊排到尖沙咀啦 （豬扒另計）

你太睇少港男，豬扒都當上菜，如果有樣有身材，公廁都當珍寶

睇邊個男人唔好彩要接貨

小李連件140磅既人形豬公廁都屌得落就知
港男真係冇撚用

誰是小李，可否多點提示?

Pygmy for sure

Ptgf for sure

呢個真係重點

使唔使咁講野

想知邊個咁好彩